\section{Methods}

Pellentesque semper ex at orci cursus, eu efficitur orci tempor. Nullam mollis euismod posuere. Donec nunc ligula, imperdiet a fermentum in, rutrum nec sapien. Donec porta mauris eget massa euismod faucibus ut eget justo. Curabitur venenatis sollicitudin sem ac ultricies. In sagittis quam velit, vel venenatis sem finibus non. Integer ornare eget est nec sollicitudin. Etiam at feugiat purus. Etiam est tortor, pellentesque id ultrices in, ullamcorper quis neque. Donec sit amet tellus non velit auctor ornare ac vitae magna. Suspendisse convallis condimentum tortor eu auctor. Etiam mattis augue dolor, vitae malesuada massa ornare accumsan. Maecenas eget eros mollis, iaculis tellus sed, tincidunt libero. Suspendisse potenti. Aenean vehicula, nisl a fringilla ornare, erat mi luctus orci, id porta ante leo non diam.  \\

\subsection{Suspendisse convallis}

Quisque convallis ultricies molestie. Duis tempus erat sed dui ullamcorper, eu varius purus condimentum. Vivamus non rhoncus sapien. Nam dapibus lorem ut vestibulum aliquet. Aliquam blandit tortor erat, in volutpat massa facilisis et. Praesent id nisl leo. Aenean at sodales neque. Etiam molestie cursus pretium. Sed finibus diam luctus metus suscipit, maximus commodo dui volutpat. 

\begin{equation}
	1 + 1 = 42
	\label{eq:simple}
\end{equation}
Vivamus et viverra augue, ut varius mi. In at rutrum est, ultrices finibus orci. Sed libero lectus, pulvinar vel ornare id, tempor sit amet lectus. Donec iaculis quam sed est blandit sodales.